開心速遞（87）多謝你使用我嘅服務 / 不要黃心穎主題曲

輝dee

好甜

好感動

群姐助攻

歐陽震華

唔講咁多 群姐好波

terry

好sweet呀

Sweet到爆啊

Bobby

乜野就係歐陽震華

88呀 屌

又幾sweet

忠膠人

群姐

正

好sweet啊

又有新野??

唔講個豪字會好好多囉

好sweet

笑得好靚

淫娃下集又出

今集好高汁

輝Dee

多謝你呀歐陽震華

Terry

今集幾甜

好耐無terry了

Terry!!!!!

會唔會太型

高質扮唔知ending

今集真係甜到糖尿
聽日久違terry solo

群姐今集完美

佢心諗好在唔係bobby

其實送水輝有無鍾意過大小姐

冇追開
送水輝係咪真係當大小姐客咋

群姐靚助攻

bobby

kfc 巴有冇整送水輝片尾果下掃頭gif

型到扯扯地

條底線同底褲一樣

睇到眼濕濕
輝dee知大小姐心意嗰下佢開心到
快啲一齊啦
最鍾意呢pair

司徒獨孤明珠：公平咩

指住阿輝話歐陽震華嗰度笑死

好啦就當豪比你 屌好撚甜啊

有啦

歐陽波比成晚一路睇一路黑人問號

terry 結婚後終於返黎

明顯有
買髮夾個集

歐陽波比今集

送髮夾時已經鍾意左?

超型

點解唔一齊得
無睇開

快啲死啦

有大小姐都好好笑

高質呢集

型到震

嘩群姐好波 神助攻！大小姐好可愛啊 輝dee對佢勁好 好鬼sweet 大小姐係佢嘅例外

係咪意思佢知道輝dee 真係大小姐既歐陽波比呢

計落波比都有份助攻

應該已經沉咗船 唔鍾意又點會扮唔知

邊集 上星期嘅

爸爸唔俾呀

但呢個笑容有啲勉強

睇到好想喊話 幾時一齊姐

邊d集數係大小姐同輝dee

between呢個po唔係第88個咩

無鍾意過

係鍾意ing現在進行式

係啦 唔係點會指住佢講

cup完印，撞張卡個下大小姐講無穿真係

Bobby 唔知有知睇

唔洗出場都carry哂

Btw post 88呀

屌你輝哥洗唔洗咁型

想睇一集歐陽震華客串
然後同送水輝或者群姐有對手戲

最後大小姐係後面開心到

上個post

掃頭果下真係世界級

根本就無

輝dee真愛

下個post要記得89
唔知月底前可唔可以衝到90呢

睇到

最尾送水輝走，大小姐講，好彩無穿煲，個下好少女feel

我都覺得好好笑 佢個自信樣

一路睇仲擔心大小姐整張咁嘅野會唔會比個唔好印象送水輝 好彩最後都係甜

Bobby 客串
可以了左群姐個心願

上次虐完今次甜返
仲以為個波會係飛立仔踢出去，點知係群姐

屌, title 應該係 88

自膠

so sweet

真係全靠群姐爆響口
愛死佢

食馬蹄露仲世界級

今集全集都甜住笑咁睇

想睇番輝dee同大小姐啲集數

今集睇到心情似坐過山車咁

糖尿啦
大小姐守得雲開見月明

唔駛怪自己架 比心機cap多d圖得架喇

開心速遞就係咁意想不到又正
不過有d編劇係一定要收刀片

又興返90年代頭

屌你老母 好撚型

送水輝之前以為大小姐當佢做客既絕望回頭，同今集知道大小姐愛自己到不能自拔既暗爽釋懷回頭，呢下對比正

同意

雖然明知係套路，但我真係好受呢種橋

只對你一個特別

等父親節佢地就知死

不愛我就拉到

第幾集講送髮夾？

想要上次嗰個gif

輝dee好型

小蓮個樣

正式宣佈大小姐同送水輝係全劇最高質感情線
又好笑又感動又有劇情

Btw後面大小姐

292,304,318睇番就明

可以唔可以再整多啲片尾大小姐同輝dee嘅gif圖 真係好鐘意依pair 今集仲要sweet到爆

第304集 - 初戀有個Deal

推到歐陽震華客串下就神作喇

292，304，318

唔好講依d 好易變罵戰

So99y

想快啲知收視

有冇人有送水輝失落回頭gif

今集係徐樂思 近排佢都表現不錯

90後表示林志美首初戀可否成為輝蓮主題曲

無論個90年代曲風定係歌詞都好match

我覺得依集勁快做完 太好睇太刺激 好似三秒就睇完咁 一定要重睇十次

尤其係最後15分鐘

146 189 195 211 235 245 292 304 318

徐樂思專心寫搞笑戲份就唔錯

型到

蓮輝第一集應該係
146 無情最是帝王家
定再早d

agger
分分鐘都盼望跟他見面
默默地佇候亦從來沒怨
分分鐘都渴望 與他相見
在路上碰著亦樂上幾天

有追星嘅依集會好有共鳴

曾經我都係489

55 阿輝第一次出現都有少少對手戲

你叫我點估到連群姐都可以做助攻

推啊

默默望著是 默默望著那目光似電
那剎那接觸已令我倒顛

我都係咁話
群姐講果番說話
講得好中

220 321 都好正

今集非常完美，抵讚
起: 張卡就黎用完，初戀無得loop
承: 群姐做假卡，大小姐有樣學樣
轉: 原來送水輝留一手有防偽
合: 輝dee扮唔知，對比馬蹄露時嘅所謂底線蕩然無存

總結超級sweet 嗚呀

有新圖用

屌 好想睇呀 未番到屋企

最正係話避送水輝果集

笑足30分鐘,大小姐高潮足30分鐘

識貨
btw 首歌其實係 1984年

同埋我好鐘意佢地唔係當角色係木筷子咁用完即棄

每個角色都有血有肉，群姐

大小姐眼神好有戲

好想快啲到下集輝蓮
下次可能又虐返

用嚟鬧朱晨麗攞最佳女配角獎就啱㗎啦

今集推到兩個post都上熱門

群姐經常做助攻

群姐 & 大小姐

群姐有份助攻大小姐搞初戀plan

想問下佢兩個係點開始張卡架？
送水輝不嬲做開呢d服務之後比大小姐發現？

大小姐d喊戲都係咁正

292 初戀無限feel

上次都係因為大小姐喺街撞到群姐先知阿輝做返老本行

講起當時群姐又收咗大小姐幾舊水爆輝dee秘密

一開波就床上戲

小蓮回頭望輝Dee

輝Dee: See you next time

而加望見啲少女打打都諗起陳師奶

重口味

蕭國華咁勤力嘅 今個星期又兩集
徐樂思都兩集

好似尼排都無區嘉wai

的確好耐冇 但聽日有

今個星期同上個星期都似
又係頭尾同一個 二一個 三四同一個

輝！

我想問尼，係咪339又係大小姐。wiki剷晒今個星期五之後的劇目標題啦

推到變主題曲

係

cr: kfccoffee

cr:金泰妍ss

對比返上次勁虐心，兩個都暗自悲傷
今次就甜到糖尿，兩個各自暗爽

兩次個shot都幾有心思

反而想問 個髮夾幾時搵返

發現次次都係阿輝轉身做ending，初戀第一集都係～
三個shot阿輝嘅表情都有明顯差別

發現徐樂思寫蓮輝劇情都唔錯，燦爛的後母+魔女+初戀做阿媽+無限loop～

有搵返咩

未搵到吖

係囉 究竟邊個收埋

係Handle 得唔錯

蓮輝我覺得都應該係編審已經構思好大方向
所以發揮上唔係咁難 而且誇又得慘又得

唔係好睇得透
點解大小姐淨係影印一張咁少

但係始終之後都有一張會用完㗎 有信心喺嗰日之前一齊

冇諗得咁遠啦，見多一次得一次

而家送水輝知道左大小姐既心意
張卡滿晒應該可以換終極大獎

佢度咗十幾集劇本咋嘛

好期待個日

終極大獎會唔會係定情一吻

蓮輝又派糧

我的糖尿病越來越嚴重了

有心無力士 個名幾正

M Club好似有拎呢首做插曲

我仲以為龍小蓮頭上嗰個就係添
唔認得

追曬大小姐同送水輝嘅集數
好想佢地一齊啊

點解呢排集集都要播歌

阿旺同名劇
區嘉慧編劇

流氓大亨

吳啟華同萬梓良打

抽萬子摑吳啟華

有啟華同梓良，咁有無裕玲

啟華

so what

so what so what

腎

海媚

有海媚

舅父

咁話舅父

抽流氓大亨水

世紀大奸狗

Ng咪要飲好多杯

其實terry少爺仔點解要俾錢

好天真呀痴線

Jenny

V chan

我以為會由得佢

Jenny又有位入

天真te當面話人奸

血腥天婦羅

詹

詹sir?

家姐同舅父話你好淫賤

海報

全部都係佢自己

今集狂抽水

啲電影海報

人肉叉燒包

人肉鹹水糭

詹sir

抽埋黃秋生水

點呀又遲到

好應節

黃sir識咩外語

東張西望

東張西望亂入

容容都有戲

佢真係咁賤??

被人捉到彈下彈下咁走

咁都得
熱誠

同詹sir一樣咁浮誇

求no big deal gif

詹瑞文 ？

果然Jenny 老友

係咪串緊詹SIR

輝輝

玩具跑車

叫人點估到平時on99嘅terry會害鳩人

Terry又想綁架

完美上當

人渣

Ho Lun din

啲戲好正

好狗丫

送水輝：屌你家姐

嘟起個咀

method acting

Terry嘟嘴好cute

我終於成功左啦<<勁有滿足感

睇嚟terry可以轉型
係戇居嘅衰人

大小姐：

火箭乒團

咁耐無見terry 都係咁好笑

連續2集都咁好笑 但聽日好似根叔做主線...

佢同jenny加隻馬騮合組愛回家火箭兵團

依個位已經有jenny做

馬騮係喵喵怪?

阿姐又出現

good idea

點解吳啟華？

自古紅藍...

即刻有畫面

rebecca

屌

d飯麵名

獨守空幃飯

獨手胸圍

佢同jenny咁老友

Rebecca

搞rebecca

玩弄Rebecca

呃佢感情？

Terry都嫌棄

做乜鳩

好核突

Rebecca發姣

你都冇帶錶

王家衛

阿飛正傳

癡線

痴撚線

kmhm

係咪咩人講Rebecca都溝到

吊拿星

阿飛

扮朝偉

痴線

扮王家衛

好恐怖

現實中rebecca大terry3年姐

淨係朋友

Kill Me Hill Me?

Rebecca 好chur

哥哥

玩大左啦

水性楊花

哥哥呀

以為咀落去

其實幾正

馬尾rebecca

有排等

救命

想點啊

wtf .....

戰鬥格

發晒姣

嫁娶

鐵面陳

笑撚到

呢d正一陷家...

Anita

茵b

梁茵

anita

Anita又收錢做野

Terry x Anita

又媾個姣既

又係Anita

花心呢part好似KC

笑撚死

好慘呀

Terry呢度賤得幾真

好似KC

梁茵正撚到

Rebecca又受傷了

菌？

Anita呢個look 好正

小菌

精壯既男人

純過蒸餾水

佢同群姐邊個收得最多錢做嘢

Rebecca 有冇食過送水輝

賜一個精壯嘅男人

Rebecca 咁快唔記得咗鐵面陳？

玩家姐 ？

玩大左了

舅母

Jenny 專登玩大小姐

大小姐mola mola

連家姐都玩

龍過雞年

撚家姐 味死過

jenny借terry玩大小姐

terry mo多d

輝dee英雄救美啦

Agger

又要慶功，好辛苦呀

老地方

舅母要打你pat pat

係咪長島酒店

射水啦

舅母睇唔過眼

舅父唔喺度就由舅母教好你

Jenny 又中伏

仲諗住輝蓮會亂入..
輝Dee 勇救小蓮

背叛至親唔一定要家姐

撚jenny

jenny

真嘢

頂 好核突

至親

呢個先係最高境界：借花敬佛

Jenny 抵死

驚嚇

頂你TVB洗唔洗用真甲甴拍戲

好招

好嘔心

呢個夠賤

破喉嚨 破喉嚨

反cup 成功!

人肉咸水糭

其實條友幾似萬子

唔洗你做啦

邊忽奸

terry好慘

就係黃老師

反反cup

又cup

半澤植樹😂😂😂😂

WA啲甲由真架咼

嘍囉大亨

呢個神情好正

仲以為條友係唯唯

原來係扮佢

搵KC

terry 好正

搵kc

嗲舅父

好奸嫁

Dat ass

舅父啊

terry真係好天真好傻

好可愛

bgm做乜9

假你地又話是是但但

搵kc係要kc解決件事定想背叛佢

舅父啊
啲人好奸架

舅父快啲返嚟幫Terry出頭啦

廢根

好天真好傻呀痴線

正，有Terry 集集都咁高汁

Terry 好可愛啊痴線

聽到肉莖重生

廢老根

唔記得劇情交代kc去咗邊

除左terry 我諗唔到有人做得好terry呢個角色

乜撚野中年人生果金

廢老聽日係咪被人撚

點解集集愛回家都咁高質

佢同角色已經二合為一

有無人覺得 terry做奸仲好戲過翠如

小強gif

翠如呢啲千人一面既演技都係算吧喇

介紹黃Sir比佢同洪仔啦

其實terry好戲到你分唔到佢真膠定假膠

好想揸佢屎忽

重要除衫

anita真係好正

不愧為威龍潘金蓮

我想問呢個GIF係邊集

283

幾時正式開Terry Anita線

佢個樣好老

陳錦鴻

嘟咀好QQ

大奸笑

學有所成 真心奸

Terry 拎咗嚟用

好開心

Anita同Venus究竟係咪兩姊妹

正呀

Bonnie同3e同場

有幾耐未試過，唔計劇中飲茶既話

點解個個回覆都有負評

3e 又冇返大學
Bonnie 大學線又劇減
好耐無試過正常嘅

完全封鎖定舉報條友好d？

舉報
因為做錯嘅唔係我哋,
唔應該係我哋避佢

細龍太ig

琴晚個集 Terry做得好好啊

好掛住 KC幾時先出現

快啦

因她的過去？

適用於任何搞亂依度嘅人

已block

我又唔係佢本人,
想我回應啲咩
我叫你應你咪又係潛咗唔理我

竟然有後續

仲有麥斗車

連戲

老麥 連戲喎

好煩

成班廢老

狼心風暴

自抽

根叔話人老套

劇情老土

串9溏心老土

買保險咁

有料咪快爆 冇料過主

拐杖

溏心上輯

池富睇落好後生

廢老思維 不要問 只要信！

勁貪

仲以為老虎仔係中醫

廢老拎著數

貪小便宜

廢佬格

廢老

護士逼爆衫

個姑娘好大波

蔡康年

李超人

你帶左兩個袋咋?

安仔都幾孝順

廢老又想r贈品

咁柒都做得出

好慘

帶兩個袋仲嫌少 咁撚大貪

廢老咁鬼激動

金拱門

有埋高血壓

廢老唔認老

有絕症咁款

死廢老

是廢老無誤

劉丹做廢老真係世界級

又睇演唱會

真係去咗日本演唱會

真係飛日本睇

真係去咗日本睇演唱會

博香真係去日本睇演唱會

博香background

後面有張好似fyy

去日本主線

真係去咗日本

安仔咁孝順好唔慣

唔知現實中係咪咁

博香

唔好戒口囉
食死你

成個位都係mandy d相

後面Mandy d 相好似多咗

鱷魚掌

其實蔡康年係咪呃錢

愈來愈多就最好
btw米缸hello

做返自己

博香已經進化到無出場都可以放閃嘅境界

成日都係安仔陪根叔

老母

膽固醇盛宴

咁樣伴明珠

真係典型廢老

睇到都唔開胃

好耐冇見

唔嚇唔知驚

咁食法唔高都假

今集嚇撚死啲廢老

心臟病發都咁冷靜

其實咁滯 食幾舊就飽

Hi我係朱古力

呢碟嘢食完即刻中風

你唔係Mandy咩
同博士啪咗未

嘩

極邪惡

哇
肥叉好似好撚正

有無咁憎廢老

睇見都唔開胃喎

碟叉燒NG左幾次？擺到霉哂

兩條o靚驚你唔死

好正但好肥膩

金句

2條pk

大細力都押韻

舊扣肉好黑

死撚硬

大細力完全係殺人兇手

根叔個樣

work hard eat hard

擺咗都唔知幾耐

扣肉，肥叉

諗起卡士蘭個廣告

叉燒炳：我返三多食唔好

以tvb嘅孤寒
呢碟嘢一日未爛
仲會拍落去

狂噴防腐劑

小學雞咩屌

衛生署贊助？

中學生咩

好有心

呢集係咪衛生署sponsor

應該係

今集ETV 黎

應該片尾係

醫院餐

貼張黑袋打包海報好過啦

每餐1200定每日1200

好似醫院病人食嗰啲

間唔中就有政府贊助

廢老都有今日喇
之前係咁玩佢地

廢老嘅話會拎輩份整班後生

我都唔知幾想日日食呢d

又賣補品

醫院飯

繼續植入廣告

等片尾

D設計old school到，究竟用咗幾多年

你的朋友

監獄

政府最懶換設計

岩呀，咩都唔食得，咁長命做咩

政府有時會插廣告

神打

咩鬼野黎架

呢舊野我屋企都有

十蚊城

你個名

神醫

蓋特射線加持

個射線係咪搞到人地變Hulk嗰隻？

又係麥斗車寫

廢老真係人講乜佢信乜

拍打秘笈

我有舊放係公司
但係好懶用

又拍手秘訣

兩個都縮骨

度縮根

係咪又係作者麥斗車

個神醫識聽心聲

小丸子

廢老拍手操

實放脷底

食維他命藥都唔食藥

食撚死你呀

趁機打鳩佢報復

自己條命都唔頸錫真係死廢老

叉燒炳真係好撚cute

咪又係食

打小人

廢老根 咪撚食呀

兩個ON9

比𡃁仔玩

Sen都出埋

另1個自閉？

新角色

個細路幫你通經活絡咋

過度活躍加自閉

又反cup

好大朕亞視味

今集咁etv

潔儀姐姐

屌
忽然覺得呢集好撚似啲公開試作文嗰啲twist位

教育電視

嗰仔唔理啦?

廢老根個廢老角色真係入型入格

袁潔儀客串定長駐

搵返個仔啦

衛生署帶來正面信息
警告啲廢老唔好懶醒

舌婦

又心靈雞湯

熊樹仁得一件外套？

今集係咪衛生署贊助

呢集一喺就ETV一就就衛生署廣告雜誌

肯定係政府拍

三e個look好靚

熊家教育節目

今集咁etv 安仔實係細個食橙皮個啲黎

食2次藥

食雙重份量

捉蟲

果然係聽到

呢家人都好蠱惑

出事啦

爸爸的小丸子

最中意呢個背景音樂

下世小心啲

竟然唔係政府

又係自己衰先又話返人

維他命丸提升聽力 the last of us?

咁都有double twist

垃圾筒

rip Max

max死咗

聽日又派膠

又踢垃圾桶

又破壞垃圾桶

綠帽

我仲以為最後反cup蔡安年係呃錢醫生添

double份量

垃圾桶

廢老係咁

Max咁樣死法
Jenny Fatfat
啲身家

死得咁柒

😂😂😂😂😂😂max

蕭國華教精你地

自殺？

Max

Max好廢 同個垃圾桶最襯

咁樣死都應該係好有新意死法

頂綠帽帶咁耐

以為上次夾六合彩已經知 點知咁撚蠢

池富爸爸個胸

唔想呀Max死
好慘

記得下一個post係89

KFC巴打

池富爸爸

Max要爭氣啊

max

根叔攞人命

有無巴打知送水輝買兩個髮夾其中一個係比邊個

另外嗰隻係飛立仔送俾晴晴
有拍但冇播出街

好想聽池富唱縴夫的愛

獨孤明珠由第199集開始剩番最多半年命
依家剛過半年
劇情提到輝輝令到佢病情好轉
究竟幾時先會死
俾佢遇番道具明做對相愛夫妻算啦

有無人知輝dee同小蓮195片尾個個韓文歌係咩

我愛你呀 用曬app搵都搵唔到

睇返曬小蓮輝dee線，係到諗緊呀M底Jacky會唔會出返黎，想睇輝dee見到Jacky係咁chur大小姐，之後以為佢地真係要政治聯姻個呷醋樣

而家曹總係咪仲以為送水輝係大小姐男朋友？
"linda bb"+"蓮蓮"兩面夾攻都唔錯

今集啲劇情好老套

除咗依集同玩手機嗰集,
仲有冇邊集係etv系列?

好鍾意睇佢兩個 廢老鬥氣

阿東同jan姐story
博香係咪要同居啦

仲有細力幫手搬屋？

睇個格局似幫手裝修

細力咁流 掂唔掂嫁

之前又買花灑水喉
依家又睇裝修
今次應該堅

下星期一應該係安邦⋯

今晚又有淫閪大波波睇

又同阿john試酒店

max rip

廢

尋寶圖班人會唔會死

二太染咗頭髮

又毀壞垃圾桶

又踢

以前又話換哂防彈既

Max係咪沉哂船

精卵出入口

又扑野

夫目前犯

又爛一個垃圾桶

Jenny:「出入口」生意

其實max都好慘，個個都咁對佢

唔接聽

帽

公司打邊

善用公司資源

一路屌一路打電話

一定要中出

佢地結婚前唔係同意各有各玩咩
不過max似乎唔係好濫嘅人

扑野

大奶奶

消防唔會著咩

英進

原子筆

淥死誰手

紫橿木

賣廣告

冇人記得個火

結婚都唔請你

結婚都唔叫你

冇朋友表示...

結緊婚

又玩返埋一齊？

死機點會用手拍 用腳踢啦on9

匿名

感動mode

打邊爐要緊

好賤 生癬

煲乾水

唔熄火先

max好慘

jenny著衣巨乳

又去扑野

max 好撚慘

又玩到噴水

水浸金山寺

爆咗嘅雞子

白痴丢咁近

打邊爐都柒過人

爆左既雞子

雞子爆左

睇番工記錄

成班弱智

救駕未？

細龍生

peter個樣點解愈黎愈怪

MAX

唔廢了

點解電腦要入公司數

突然間唔廢

正常係感應啲燃燒煙草嘅煙霧particles

共渡患難絕望裡 緊握你手

佢五個加入max陣營?

送水輝係大小姐嘅人黎

jenny x 馬騮
大小姐 x 群姐
細龍生 x 五子
入尋寶圖做會有大粒野攬

父幹

咁樣又有新主線

Ho ball

又係佢5個
上次鬧完max

笑死

好型

咁快就冰釋前嫌

潘金蓮

點解peter夠膽叫二太太做表姐 大龍生表姐夫
但係唔敢叫max做表外甥

表姐夫係咪KC?

送水輝間諜
大小姐team得kc terry mary mandy 同群姐

正常叫d細過你既親戚都係開名

David姐最勁嘅後盾係大龍生

用呢啲爐

負心總是讀書人

記得下個po 89

十萬係咩事 唔記得了

驚煲乾水變唔邀功

五子x max又ok wor

夾份買六合彩
但係max無買到 中咗二獎定三獎

夾份買六合彩但max無買

十全大補

六合彩

ali

Ali

尾街芯

啤酒妹

ALI

醜化ali

佢都唔敢嗌max 係嗌細龍生
可能都係大龍生眼中嘅認親認戚

老版ali

街芯

屌你街芯

嚇親

説好的ali呢

覺得max好慘

老左就係咁樣架啦

一人一打

anita 喺劇同 bbc 兩個樣咁，bbc 個樣老咗幾歲

本身唔係撈線麻麻地 但加埋綠帽仔又幾好睇

仲以為有ALI睇

肥絲扣

爽YY

佳芯

串anita收兵

男性朋友可以亂交

細龍生好波

紙巾都要潤膚

啊Max 同佢有冇機會開條線

最後會點反cup 呢

David咪一樣，適可而止

anita問terry攞張啦

個頭好核突

開心速遞（89）緣帽Max x 尋寶圖五子/踢走賓穎主題曲

LIHKG @ Android

89

實會啦
不過我覺得係屌佢用錢識朋友
要叫佢交心出黎
仲fd左

下個post 89~~

群姐好忙

max好寂寞

呢條女好撚柒

柒版coffee

振夫綱

痴左

友誼既見證 gay撚到

發威

jenny你之前點對隻馬騮話？